午。（弘紙）

弘b識紙嘢食巧勁

kin is shoulder

蛋唔掂

好掂

幾時紙畀禾食